（熱血城邦支持者入）最新清算名單

1. 戴耀廷
2. 小麗老母
3. 黎智英
4. 左膠
5. 民主黨
6. Hocc
7. 黃耀明
8. 黃偉文
9. 林忌
10. 香港花生
11. 亂鳩投票嘅香港人
12. D100
13. 鄭經瀚
14. 黎則奮
15. 朱凱迪
16. 王宗堯
17. 葉德嫻
18. 河國榮
19. 黃絲
20. 容癌
21. 香港眾志
22. 青症
23. 本民前
24. 黃絲豬
25. 100毛（我personally 唔同意）
26. Benson Tsang
27. 何志光
28. 楊繼昌
29. 陶君行
30. 譚得志
31. 麥潤培
32. 史健仁
33. 庫斯克
34. 袁彌明
35. 劉家鴻
36. If Tsz Kin （罪名：發放毓民叫人支持游的信息）
37. 黃台仰
38. 梁天琦
39. 陳澤滔
40. Figo Chan
41. 鄭家富
42. 黃世澤
43. 毛孟靜
44. 鄺俊宇
45. 林卓廷
46. 譚文豪
47. 梁耀忠
48. 張超雄
49. 連登仔
50. 和理非
51. 偽勇武
52. Thomas dgx yhl（願榮光歸香港作曲者）
53. 仇思達
54. 盧斯達
55. 黃毓民
56. 梁錦祥
57. 陳浩天
58. 周竪峰
59. 張珈衍（法國佬）
60. 壹傳媒
61. 立場新聞
諗到再加

Solomon Yue，笑鳩国屍

簡單講，熱城以外嘅人都要清算

呢個唔算 國師仲撐緊佢

熱青成死全家

哎呀乜咁折墮呀

62. 香港01
63. 許業衍

熱狗叛將李正熙呢?

64. 望遠

65. 梁繼平

咪咁啦 佢地班弱智仔到而家都仲真係覺得自己係唯一看透晒世事 高人一等架

66. 李正熙

6隻熱狗負皮

1. 戴耀廷
2. 小麗老母
3. 黎智英
4. 左膠
5. 民主黨
6. Hocc
7. 黃耀明
8. 黃偉文
9. 林忌
10. 香港花生
11. 亂鳩投票嘅香港人
12. D100
13. 鄭經瀚
14. 黎則奮
15. 朱凱迪
16. 王宗堯
17. 葉德嫻
18. 河國榮
19. 黃絲
20. 容癌
21. 香港眾志
22. 青症
23. 本民前
24. 黃絲豬
25. 100毛（我personally 唔同意）
26. Benson Tsang
27. 何志光
28. 楊繼昌
29. 陶君行
30. 譚得志
31. 麥潤培
32. 史健仁
33. 庫斯克
34. 袁彌明
35. 劉家鴻
36. If Tsz Kin （罪名：發放毓民叫人支持游的信息）
37. 黃台仰
38. 梁天琦
39. 陳澤滔
40. Figo Chan
41. 鄭家富
42. 黃世澤
43. 毛孟靜
44. 鄺俊宇
45. 林卓廷
46. 譚文豪
47. 梁耀忠
48. 張超雄
49. 連登仔
50. 和理非
51. 偽勇武
52. Thomas dgx yhl（願榮光歸香港作曲者）
53. 仇思達
54. 盧斯達
55. 黃毓民
56. 梁錦祥
57. 陳浩天
58. 周竪峰
59. 張珈衍（法國佬）
60. 壹傳媒
61. 立場新聞
62. 香港01（兩登共識 唯一認同）
63. 許業衍
64. 望遠
65. 梁繼平
66. 李正熙
諗到再加

67. 區諾軒
68. 岑敖暉
69. 民間記者會（大台、連登記者會）
70. 黃之峰